元朗自治區嘅香港人 係唔係約定今晚？

12/9 21：00約定元朗Yoho唱國歌

何以 這土地 淚再流何以 令眾人 亦憤恨昂首 拒默沉 吶喊聲 響透盼自由 歸於 這裡何以 這恐懼 抹不走何以 為信念 從沒退後何解 血在流 但邁進聲 響透建自由 光輝 香港在晚星 墜落 徬徨午夜迷霧裡 最遠處吹來 號角聲捍自由 來齊集這裡 來全力抗對勇氣 智慧 也永不滅黎明來到 要光復 這香港同行兒女 為正義 時代革命祈求 民主與自由 萬世都不朽我願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

小心安全

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

be water my friend

光復香港

時代革命

Lm

同意

yoho mall ll都想聽歌一齊唱

利申2期返工

放工黎

其實2期定1期？？

Pushh

Pish

形點一，即係無印嗰邊

又有人話新元中嘅

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

是咪出架

出

831

721